哈利簡尼依家定位真係好尷尬

唔出佢好過出佢
好多球迷都講同知
下半場上左摩拉攻勢是多左

但以佢個球隊地位 又好難唔出佢......
你唔出去=賣走佢

好像泰利，林伯特，謝拉特，史高斯果班最後1,2年
又係被球迷日屌夜屌 但又要成日keep住出

kane個問題特別在
其他老將一般要去到30歲後先會出現呢種情況
佢2x歲已經有呢個問題

岩岩傷出返黎冇態姐

一場波
講到佢變左袋底泥
今晚先第一次睇波？

呢個問題

唔係呢1,2場開始

我有時都入熱刺post 因為佢地最清楚 係專家
佢地都講左好耐

四月復出場場有佢都輸

到放佢喺後備，輸波嗰陣又問點解唔出佢踢正選

億五都大把人爭啦
尷咩尬

仲要係英人 球會一定唔會賣佢

你講果班legend邊有俾人日屌夜屌佢地臨老都仲有貨
Kane係傷完出黎無態啫

其實今季英超成季都係咁啦
有kane嘅勝率仲低過冇kane

唔出佢就預左賣
但以熱狗既財力
就算想賣都冇理由咁樣降價賣
今場真係焗出

見哂底啦條友

傷完今場無態姐, 未駛賣
係son同moura慘

Dele Alli 仲尷尬，冇腳好波。

今年冇買人咩都要做 結果咪咩都做得個70分
仲要成日傷 成日無態
其實艾力臣都有同樣情況只係冇Kane咁柒

沙拿仲撚尷尬

今場其實應該後備入黎先係路

連加特咁上下

尋日話出佢果陣就覺得猁拎已經左大半隻盃

哈利不嬲係咁
國家隊已經表演哂出黎
做唔到救世主
洛蘭迪加摩拉 係好d
熱狗班人都知
利伸：非熱狗

已經同月巴差唔多廢

要怪就怪肥普搵佢獻醜
不如擺後備可仲好

哈利卡尼（4分）
簡評：表現乏善足陳，上半場僅觸球11次，全場更只有一腳射門。隊友未能供應他固然有影響，但卡尼基本上亦從未真正能投入，以至影響比賽。

哈利卡尼（4分）
簡評：表現乏善足陳，上半場僅觸球11次，全場更只有一腳射門。隊友未能供應他固然有影響，但卡尼基本上亦從未真正能投入，以至影響比賽。艾歷迪亞（5分）
簡評：在熱刺需要入球時被調入場實屬奇怪的調動，球隊失第二球前頭槌解圍差勁，多少要負上責任
迪利阿里（4分）
簡評：總是浪費機會，喜歡「上腳」但卻了無貢獻，決定在禁區內笠射明顯未有失位的利物浦門將艾利臣比加，基本上總結了這位英格蘭中場令人失望的演出

憑咩覺得Llorente對Van Dijk 會好似對Blind 咁爽皮

我見 lucas moura 完場時喊個樣
我都覺得心噏
其實我覺得如果唔係出個
啱啱傷愈，又冇比賽操過，同冇態嘅 Kane
而係用三個高竄擾力，走動多／快嘅前線球員
我覺得係可能會贏呢場波

八哥當年有傷死頂一開波即傷又係on9

見到kane正選都知熱狗會輸屌你hat trick都無得出出個2個月無踢波既

Harry Kane created history tonight, he became the first striker in the history of the Champions League to play a full game and have less than 40 touches of the ball. Missing.

回家吧牙kane

其實好難講
輸波有好大程度係因為熱刺一分鐘已經落後
對面縮後嚟踢 有咩波都大腳斬上去
冇咩空位比熱刺打最擅長嘅反擊
到時出咗Lucas 要控住個波嚟踢 冇位比佢跑都未必有作用
當然個作用點都會比Kane大
但係贏就真係好高難度

冇得唔出啦
一陣輸左就肯定比熱迷賴唔出牙傾

呢個最應該要賣禽晚球頭鎚任頂都高出

龜速帶波意義完全唔知係邊 決定又慢 連做碌支點柱都無

高普都知綿龍冇態即刻換走
kane踢到咁一早換好過

呢個真係英甲料

白尼今季 踢到費明奴咁
成日做策應多

阿里先係最差個件

下季不如正正經經打返正前算
要派牌買個第 2 個

泰利最後1,2年好差咩

番mk dons啦

艾歷臣好撚勁

kane係衰左做到太多野,,岩岩復出決斷好差,搞到控多左,做多左

llorente 就只係預佢頂下波,做下支點,分波比隊友

全部都係英撚

我又唔覺尋日傾真係好差
主要最鳩係唔知點撚解 唔敢出埋摸奶

單睇幾場就係
今季中場冇買人多傷兵
結果佢負責跑仲多過做其他野
經常性勁一場閪三場咁

出佢同winks
唔知做乜鳩

同意 真係唔知佢點跑到咁多

LUCAS

根本平容

泰利同林伯邊有人日屌夜屌
佢地最後兩年表現 係成班老將一齊踢 成隊超級老爺車
要踢都未到佢地啦

要雙防中
前面已有son erisken ali

3大國腳

唔出Kane會比英國媒體，球迷怪責
就好似巴塞美斯咁

Aggre

可以唔出winks
利一龜縮 唔出多隻moura 根本完全攻唔到

咁半場就要喺更衣室講轉戰術啦
成場波班熱撚行行企企，中前場6條友除咗老孫會跑會主動攞波，仲有邊個會？
無人主動返後攞波組織，個個喺度等，諗住班後衛下下放過頭波然後鬥跑
點知牙傾成場波差唔多未搶贏過第一點

真
鳩撚到兩隻閘同中場都唔會識回後拎波
得兩隻中堅係到橫傳兩腳跟住大腳清
屌你老味咁既質素想拎冠軍
再加悶死全世界

中場完全唔撚攞去攞波
Lloris隻腳都唔係掂㗎啦，仲要下下俾返波佢
上半場除咗winks早段肯落去攞下波
隔離隻sissoko完全無呢個意識

成場得前場同後場 個中場無撚左
差唔到上去 比番lloris 砍 鳩砍
同椰子有咩分別

佢作用係負責射12m 無12m咪無用

Kane唔夠快打唔到反擊
但做支點把握力世界級

賣走左用咩破密集

決賽破到？

佢上年打世界杯我已經覺得佢overrated
乜野神射手但16強後一球都冇入過

英格蘭fans成日吹奏d平庸貨式球員

kane由上年對完皇馬已經係殘左無晒突破
今年殘之餘仲就廢埋

由2015到而家除左傷無停過, 隊隊都死要出佢

14-15聯賽+歐洲賽>2015歐國盃u21>
15-16聯賽+歐洲賽>2016歐國盃>
16-17聯賽+歐洲賽>
17-18聯賽+歐洲賽>2018世界盃>
18-19聯賽+歐洲賽>2019歐國聯決賽

kane個問題特別在
其他老將一般要去到30歲後先會出現呢種情況
佢2x歲已經有呢個問題

脫髮？

泰利 林伯 最後一兩年邊有死都要出霸住個位？
車迷不知幾想佢地有得出
2015年個英超都係靠泰利carry後防

月巴20歲就有呢個問題

下場都會一樣

歐腳聯好心唔好踢

雲加真係睇通睇透
開波前佢覺得唔應該 kane 自己話自己 fit
個 coach 就要出佢

佢真係咁差咩
下半場已經悶到瞓咗 所以淨係睇咗上半場
佢做咗好多target man工作喎 冇佢hold一hold啲反擊更加冇可能打到出嚟 有球佢墮一墮落嚟引開咗雲迪克 艾力臣直線俾上前先令到son可以同馬貼單對單
洛蘭迪身體對抗可能唔差過卡尼但hold波 回後呢啲嘢一定冇卡尼咁好

反而阿里好四不像 扭唔到人 冇傳送 射唔到波 拎波嗰陣決定慢 莫拉代佢正選可能更好

咁佢本身廢唔同

有價無市 同deli 一樣 係勁神早好似巴利當年咁賣走左啦

咁都唔差
唔講都唔知有出過場

真係唔覺佢係戰犯
有幾球佢都create 左機會出黎
與其屌佢隱形 不如屌後面完全猜唔到波上黎供應